馮盈盈前男友Martin晒合照公開戀情！現任身材外貌極佳不輸藝人！

港姐冠軍馮盈盈上年同醫生男友Martin分手，但之後兩人仍被拍得一齊進餐。早前Martin更傳出已結婚，雖然後來澄清，但卻未有否認有新女友。今日佢喺IG晒出合照，公開新戀情。

港姐冠軍馮盈盈當選後亦不時大爆同醫生男友Martin嘅相處之道，更公開叫男友「寶寶」，非常甜蜜。不過上年就突然宣布與拍拖4年男友分手。

早前Martin喺IG公開與一名女子嘅合照，疑似公開新女友。相中女子外貌娟好，完全不輸港姐冠軍馮盈盈。之後更有傳Martin已入紙結婚，馮盈盈已復合無望。後來Martin親自澄清本人仍未結婚。

今日佢再post出一張合照，相中佢輕攬女子纖腰，又附上「#Sunsetlover」公開新戀情。

相中女子雖戴住口罩，不過都睇得出係之前合照中嘅美女，Martin女友身材比例極佳，就算拍埋去藝人都完全唔輸蝕！

咁蒙 夏慧姨都佳啦

咁蒙你話佢係陳同佳我都信

“FYY 前男友”呢個名真係跟足Martin 一世

梁國雄議員.jpg

其實都幾差 所以啲藝人都唔會點公開啲家人合照

陳同佳？

睇撚到咩屌

唔睇樣，身材一定正過fyy

林作又唔見人成日提MMC前男友？

好想後入

唔係藝人都要報...
佢前寶寶ig係咩

Private咗just for frd
放過人啦又唔係明星

林作要出名

呢個Martin都幾鍾意籮霸

條仔好撚正

馮盈盈都冇

我反而覺得係gimmick
呢個銜頭應該食到好多高質嘅女

唔係掛，10A狀元醫生個朵點睇都威過爛口Mk妹前男友啦